解放軍又亮出一大動作，強化備戰打仗！

中国日前发布《中国人民解放军联合作战纲要（试行）》，于2020年11月7日起施行，引起外媒高度关注。《纲要》从制度层面回答了未来“打什么仗、怎么打仗”的重大问题。中央军委要求，坚持战斗力这个唯一的根本的标准。（果丹皮 小佳）#军事公开课

聽佢講咗分半鐘嘢
有冇巴打聽得明佢哋想表達啲咩

Xitler

狗屁不通嘅支國式文瞎中文

講咗半日都唔知噏乜鳩
唔知坐起嗰度啲士兵聽唔聽得明

基礎訓練：摺被

炮灰聽得明人話咪好大鑊